如何快速Block五毛

首先你要入去政治po
近期有中美 69嘅po

下面有粒閃電制 係按正負評排
咁第一個就係正評最多
相反最尾個堆都係五毛黎

所以大家就可以block鳩哂佢地
佢地就玩單機

乜嘢係可恥過五毛係堆假膠，為咗呃存在感連畜牲都要扮，助大班五毛嘅輿論

係 仲有班成日話要返工

十連開始
2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17